做人真係好寂寞又冇安全感

晚晚都唔訓
聽返以前d歌
諗返以前
中學讀書
時間好似止住左咁
唔想變老
奈何大過自己個d人
自己睇落仲老過佢
其實我呢世人想點
以前唔知
尋尋覓覓
而家只想要安全感
人真係好渺小
已經唔去諗聽日之後既事
已經唔諗自己以外既事
今生今世
最大心願
只係每晚抱住安全感入睡
可惜都咁難

買d毛公仔圍住

責任越大
所以好多野都要靠自己
冇得靠人
好難有安全感
信唔過人
唯有自己

你寫開rap的？

你聽開咩rap？押韻都搵唔到個？